# Dror Project 

## my progress 
2.1-15.1 מחקר על סקאפי ם.
16.1- 22.1 רענון בפייטון.
23.1-5.2  לא כל כך התקדמתי
6.2-11.2 ניסיון להרים מכונה וירטואלית ולהרית עליה את הסקריפט
3.4-9.4 החלפתי למכונה וירטואלית של linux
10.4-16.4 שיפוץ ועריכה של הקוד
29.4 mitm.py uploaded
